讀三大個d入黎唔該 香港讀大學有閪用呀

喂屌老老柒柒成撚日話讀書好，香港讀到咩撚三大又好乜鳩都好，面對現實啦你班傻閪仲住撚緊公屋呀。日撚日發春秋夢以為自己三大grad就發達呀？岀撚到黎做野辛辛苦苦先儲首期買樓！？ 真係好撚好笑成撚日圍爐話自己HKU乜乜柒柒。利申有個中學同學讀含大，日撚日揸細牛，戴撚緊30幾萬AP返學。20歲仔揸撚住兩層fullpay私樓。 你地d所謂大學生呢？屌三大HKU喎，笑人讀含大喎。 喂你班死窮閪有撚錢呀？三大畢業之後仲要慢慢做嘢儲錢俾首期 返去訓啦 on99。 成班垃圾公屋窮閪。
係呀話你地呀，屌你老母，讀三大住公屋個D呀。

sorry囉

大學根本係依家香港既基本學歷

點解連登咁多好似你咁低質嘅人

可惜你的中學同學不是你

LZ牛逼6666😂
Skr skr!🤙🤙

我贊同，但係如果住公屋都唔讀埋佢，就衰多兩錢重

樓主pound of your school

我ive仔見到呢個post，心情複雜。

樓主，不要再說了

下屌你老母臭閪你盲㗎？

你個同學咁撚有錢都讀含大

係冇閪用 考到咪讀囉

真 無諗過會發達 只係求其考都入到三大

恒生管理大學不比三大差

sorry 我都唔想讀hku，老母逼我

D有錢佬痴鳩線 都唔知佢諗乜鳩 雖然我都好撚憎條友 不過又真係事實。 三大就笑人含大？！ 真係好有趣，人哋未grad資產已經係三大傻閪們成世都搵唔到嘅錢

成日圍爐笑人個d係抵屌

但我住公屋又入到3大唔通唔讀咩

所以你可以岀返去啦 呢到屌撚緊圍爐窮閪

嗯。

認真
點解錢係唯一既衡量因素
我笑恆大師資冇咁好學唔到野又有冇問題？

我讀Ive
住公屋
幾開心

樓主一語驚醒洛克人

幫手推post

過去10年，就讀本港八間資助大學的全日制本地學生中，符合入息審查資格、取得助學金的學生人數及比例下跌。《香港01》綜合多方數據，發現院校之間亦有「貧富懸殊」，排名及名氣愈高、校內清貧生比例愈低，「墊底」院校依次為中大、科大及港大，即俗稱的「三大」，「包尾」的港大每10名學生，只有約1.5人獲發助學金。

毒步人靚心都靚

我中三已經放棄dse，打算去做地盤

最後唔小心入咗hku，比屋企人迫我讀

唉，不如一早返工好過

利申：50呎公屋....

呢個世界有樓主你呢啲人真係好

喂大佬，老老柒柒啦 ， 你學黎把撚咩，U grad完叫你應用知識啊？我屌你老母你顧掂自己兩餐先啦。學完你用唔撚返不突只，你個傻閪都要打工生活拍拖供樓去日本。全部唔撚洗錢咩屌你老母？ 面對現實啦，窮閪真係窮閪。。。 諗野唔經大腦。
學野喎 老師質素喎

利申 ： 神科除外

Show Blocked User - 大麻大姨

想知點樣可以取消個hku degree...

講撚到條含大仔d錢好似自己搵番嚟咁

揸爛鬼細牛咁又點呀 二手細牛平過一層樓首期呀on9
垃圾AP又算乜春呀 求其一隻Piaget都貴過你啦死on9
攰就司機揸Phantom出入
得閑咪自己揸返架Dawn遊下車河囉

不過我都明, 可能你條垃圾連Piaget同Rolls Royce都未聽過

同埋你邏輯都好有問題
有錢讀含大 vs 有錢讀一大 vs 有錢讀劍橋 你覺得邊個最無撚用
唯一同意你就係「香港讀大學有閪用呀」
無錯呀, 求其去英國考一次就穩入三大
好少少就大把所謂英美前20大學收
所以有錢人點會讀含大

重作啦死傻鳩

慢慢笑
人地 去旅行 戴靚錶 揸超跑 屌靚閪
三大圍爐傻閪們 返緊工 戴精工 逼巴士 打飛機

huracan performante 呀ching
我諗你都係未見過架真車㗎啦。。。。
你返上youtube睇下車先啦死窮閪。。。

其實你係咪on9㗎 三大住公屋就代表唔會發達?
何況有錢人窮人間間都會有 你拎d咁既例子出嚟比較有乜柒意思?

大部分讀三大嘅都唔係住公屋㗎 清

真係

講到讀3大冇有錢人咁

你閱讀障礙 定弱智？ 屌撚緊三大圍爐個d窮閪呀 我鳩唔撚柒知三大有有錢佬呀？

但你好多遺憾播

最睇唔起呢啲屋企有錢嘅廢人
利申八大

唔知你位同學幾大呢, 我都想認識下

btw Huracán Performante呀傻鳩

外語你唔識都正常
省略號、句號同點, 識分未呀 句野後面打4個句號做乜春呀

肥絲老師呀你。。。。。。。。。。

on9 你有錢你嘅事姐 無錢咪讀多啲書 有咩問題 無錢又唔努力你先好屌

無point係到捉on9標點？ 你小學教緊標點符號咩呢排？

屌你呀 屌撚緊圍爐笑人個d死窮閪呀 死返岀去啦 無錢努力我欣賞！但笑鳩人就唔得 因為無資格。

你笑我窮 我笑你紈絝子弟 夠公平

唔係笑你窮 係笑鳩你都窮得黎又要串（圍爐） 串得起咩？

樓主冇料入唔到3大 唯有喺度發窮惡

我嘅資源比你少 但我嘅學歷都可以比你高 咁我點解唔可以笑你無鳩用？

咪講左20歲囉死傻盲閪。。。 btw無謂介紹你比佢識啦。。。你同人講車 講一大堆車都無架 幾撚老尷

邊撚個無point呀而家
事實就係, 就算真係Huracán Performante加一隻30萬AP都仲平過一層垃圾30年屯門樓
真係有錢人根本唔當係一回事 只有你呢D死傻撚先會覺得咁就算好有用
你學緊Google咩而家
講細牛, 柒左, 就即係Google搵Huracán有冇咩特別版, 丫原來有Performante, 就走上黎講
用得「30萬AP」去襯架「細牛」, 即係你本身都無諗住作係Performante啦 同一架Performante比, 隻AP算係乜柒

再作過啦

搵多3 4 年錢唔讀u都唔見得你可以改善生活。

嗯你話係咪係

收皮啦 含大始終含大 Kong U 始終Kong U
要數有錢人？Kong U 實多過你地啲含大架啦
反思下點解8大都做唔到
啊 可能係因為有你地呢啲鳩眼看人低既人啦
你地啲錢咪又係你地老豆老母既 冇佢地你地邊撚到咁有錢 做雞囉！ 仲有 你地咪又係廢到入唔到三大先走去讀含大 然後用自己比人地有錢呢樣野來發泄 其實我覺得乜大都好啦 自己要有良心囉 你地呢啲仆街係到笑人地公屋仔 笑人冇錢 你地都係靠父幹姐！ 啲公屋人係窮 不過人地有實力 勁 咪入到三大囉 你？ 有咁撚多錢比你補習 比resources 你去讀書 都冇用啦 咪又係入含大含撚 屌你老母 無意去矮化你地含大 不過有啲咁既人係度 又難令人唔去睇唔起你地喎 真係抵咪部分人比人笑含大 總而言之 我寧願做個自己有料入三大既公屋仔 都唔要做個有錢 但冇出色既垃圾富二代 井底之蛙既你地有錢過Bill Gates 先好笑人窮啦 on9 仔 😃

果粒葡萄真係好酸

好呀！ 欣賞你個死窮閪咁撚有骨氣 咁你咪成世做窮閪囉屌你老母

一年容易又引戰post

但講真果句 你有你有錢曬財富 我有我窮撚讀大學 其實兩者有咩抵觸 我讀大學又得罪你 定係我地團火燒親你？ 你講咁多朋友 又AP 又盛
我夠講我朋友公屋仔入港大讀LAW 白手興家啦
做人唔好咁短視 莫欺少年窮呀老友

留名 睇你第時老頂係白手興家既人 你做o靚 谷撚住道氣

利申 八大

想知樓主而家讀緊咩

hi ching
成個post最欣賞你
但我屌緊圍爐個d人

你有錢咪又係靠父幹，講到自己好似好撚叻仔甘，讀含大冇人話有問題，但就係你呢種人出黎博屌，人地係窮閪但入到三大，你就連八大都入唔到啊，訓撚醒未啊

個問題係你班傻閪圍爐笑人 但人地完成曬你地d人生目標呀
窮無所謂 但串得起咩？

最撚憎屋企有錢但係唔讀書，亦唔返part time。我身邊好多呢啲揸超跑嘅垃圾朋友

冇錢，但係勤力。ok, respect

有錢、成績又好、仲會返part time，我朋友圈裡面只有一個咁嘅人。唯一崇拜嘅同輩

話讀書冇用嘅應該都係忽忽地

英雄所見樂曈

hku大撚把有錢仔啦大佬

有資產同個人係咪忽冇必然關係

agger

你係咪盲架屌你老母爛臭鳩閪

你試下將呢篇入面嘅三大同含管調轉！都得架！都啱架

我想讀啊 又夠能力讀到三大
吹咩？

忽定串呀

我講嘅忽係傻呀

係冇閪用呀 但有閪屌嘛

大把人讀書真係為興趣讀
唔好咩都諗錢咁狹窄啦
讀下書識多啲野 人都開心啲
hku識啲人思想同含大都差好遠啦

閱

咁你可以岀反去啦 U grad完咪同老細講思想學習囉 無所謂架 你咪返返現實逼巴士 供樓囉

樓豬啱 如果啲三大窮撚知道你現實係邊個一定唔敢串你

噉連最基本嘅沙紙都冇張，算唔算係失敗人生

Become another person

讀含大嘅好有錢？

有錢點解唔出國讀
樓主去一轉英美大學就知天外有天

我覺得其實正正經經 談吐得體 舉止大方 驚冇人請咩。

無奈現實中真係好多大學生都弱弱哋智

ust同中大我唔知
HKU要搵個有錢仔真係話都無咁易
同埋係對於你地連登仔先會覺得有層樓就叫有錢人
HKU cedars統計，喺HKU學生八成住私樓

夏蟲不可語冰
唔好咁大怨氣啦

住還住 有還有 兩樣野黎
我唔撚知港大有有錢仔啊屌你老母？
80%私樓呀好威威呀 天璽定淺水灣呀？
個d 40 50 年樓就返去訓啦

欣賞你 講道理

讀大學係認識一堆有水平嘅人
學科知識通常係無乜實際用途

利申 一大數學畢業

你咪繼續用水平打飛機啦
返到現實咪又返工傻閪

比層唐樓你都身家300-400萬啦
點都多過你班公屋仔
between你覺得含管多有錢仔過港大我無嘢好講

其實邊度都有有錢人
有人好命水出世渣住秋金鎖匙
有人唔好命水住公屋無錢攞綜援
但其實兩者根本無直接關係或者衝突

再者公道講句 如果我係窮人 讀大學有咩問題？
可能我唔會好似含管仔咁有錢 有錢係佢叻或者好命水
但我既然有個向上流既機會點解我唔去做 ？
夠分讀唔通我唔要個成績走去但貿貿然走去做其他野？

非三大非專科 讀黎真係無乜用

樓豬岩岩Dse完入唔到hku 入撚左含管

唔想打斷你
不過個post針對緊窮西三大無資格笑人

你讀d野bo

我中四咋

對唔住囉，不過你真係好慘，入唔到三大

哈哈哈 好好笑呀 屌你老母

仲有三年先DSE sorry阿嬸

呢樣真
個個左手starbucks右手macbook pro褲袋iPhone

唔怪得咁低能

對唔住囉
當初唔揀含管唔quit中學揀左三大
冇得同樓主做同學真係我損失

你老母生你養你養到你咁撚大 啊屌你老母閪原來你冇腦嘅 你入嚟覆我啲on9野托柒呀屌你老母

嶺大分數
三大名氣
科大sci

貼條個條撚樣上來+個人資料數臭佢啦

好撚仆街喎大哥

你在暗 佢在明 驚春咩

佢應該估緊我岀黎

唔怪知得你條傻閪考唔到啦

你唔係驚呀
屌！ 如果你係真男人 就做野啦

發火呀，毒撚係應該有火

死窮閪 同女食野都AA 你有無賓洲呀？？

係真男人就take action

淆呀

你又唔肯起佢底又post 相 你叫一眾連登大佬點幫你拖呀 屌你老味

淆？ 頂你個肺 你唔撚係呀